警察隊員佐級協會促管理層須確保執勤警員人身安全

警察隊員佐級協會促管理層須確保執勤警員人身安全

香港警察隊員佐級協會，促請警務處處長及管理層必須確保執勤警員的人身安全及心理健康，除非管理層有信心，戰術及裝備等能確保執勤人員行動中的安全，否則不應指派人員執行可能受傷的任務或到危險地方執勤。

主席林志偉在信中強調，並非質疑警隊管理層的行動決定，又說近期看到不少人員執勤時受傷，甚至面對危及生命安全的情況，激進示威者違法行為愈演愈烈，已大大超越文明社會可以接受的程度，使用懷疑腐蝕性液體的水彈、鐵枝及磚頭等攻擊警察；近日更包圍警察，以雨傘等攻擊，部分被圍困的警察只能以血肉之軀捱打。

員佐級協會今日召開緊急執委會會議，商討應對方案。協會說如果情況沒有改善，會徵詢律師意見，尋求能夠更有效保障人員安全的方法。

罷工囉

FULL GEAR

人身安全

轉用中國製裝備囉

屌你老母比你拎咁高人工就係要拎條命黎搏嫁啦
垃撚圾

呢個協會無晒紀律, 鬼打鬼

究竟係藍衫定白衫？喂盧偉聰你含撚啦屌你老母！扮傻！